呢兩日對緊急法蒙面法既行動要停止了，轉打㩒錢

1.獅鳥神獸要適時出現

讚成獅鳥，但獅鳥要適可而止，如果過左火死左就點文宣都救唔番

2.裝修兩日夠晒

再裝修就好暴徒feel,同埋都不太受歡迎，畫面太難睇！

3. 趁緊急法應打金融戰

文宣緊急法可宣布戒嚴，除時拎唔到錢，叫人盡快拎晒d錢出黎，如果而家銀行擠提，政府其實澄清唔到，執一兩間銀行不是夢

[推比國際]十一月二十四選舉宣言，文膽入黎

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢